想投票又唔知俾邊個？怕界票？呢張list幫到你！

此外，本張list 可以免責於《選舉(舞弊及非法行為)條例》

驅逐藍陣，從我做起！

【新款自殺方法】

太細張睇唔到啲字...

驗眼post

樓主張圖濛左啲啊，比返原po 大家參考😌👍

11月24日，區議會選舉投票日
根據 「聯盟」 名單推薦的民主派候選人或選票上所刊印的《民主派區選聯盟標誌》，投選您唯一支持的候選人，團結民主力量，踢走地區建制，抗衡警暴政權！

民主動力 署理召集人 鍾錦麟 議員 2019年11月17日 #選舉廣告 #20191117 | Facebook

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推

點睇啊。。。

梁國雄議員

長毛.jpg

咩年代 點睇

144p都冇……

一開張圖以為自己有老花

太低resolution 啦

你係咪玩嘢啊

係手足都要屌你老味，點撚睇啊

拉

btw, 唔撚洗睇都知投邊個
一票不投建制賣港狗

長毛圖召換

睇到眼都殘

蒙撚過蒙嘉慧啊DLLM